西岸地區猶太殖民點附近發生槍擊案， 兩以色列人死亡 IDF封鎖巴人首府拉姆安拉進行搜查

通常palestine嗰邊俾人射死返幾十件

好似話有個巴勒斯坦bb係idf佢地駁火之後「死亡」，無話係咪idf射死

無辜百姓夾喺中間最慘

去埋人屋企起settlement, 行近就開槍

蛔都有無辜？

巴勒斯坦有阿拉伯裔基督徒
蛔入面係恐佈份子先邪惡

情況會唔會相反呀？你封鎖人地， 仲要係人地屋企起殖民點， 放軍隊，唔怪得哈馬斯有人支持啵 一係做絕d, 好似建國戰爭個時咁趕哂d巴勒斯坦人走

但你唔發聲，下個可能係送香港人去集中營

所以支持要以色列殺哂d蛔去
淨化應許之地

撐得以色列唔差左撐埋中共， 兩個都係以大欺小， 留名等睇解放軍係香港民居到設解放區唔比港人進入抄登仔會支持

咁猶太人更加唔係無辜啦

美國應該利誘推中共去幫班巴勒斯坦洗腦, 攪得掂貿易戰有得傾

返去讀多幾年書先出嚟柒啦